覺唔覺仲係街食煙既人應該要靶

以前行開就算
但屌你依家風頭火勢
食煙果個有病呼果啲煙就有病毒同菌周圍噴
成條街都避唔到好似打邊爐咁一個染十鳩幾個
特別係啲廢老同中坑 食少陣唔撚得咩

做幾多預防措施都冇撚用

屌爆啲自私狗

屌之前已經食夠催淚彈 出街仲要見到個班煙鏟

食少陣會死咁 一條街幾個

推

食煙死全家

佢哋都唔知戴罩做乜鳩 驚肺炎唔驚肺癌
食嗰陣又抆低佢

煙 同 霧 都係 氣溶膠

打邊爐啲霧氣 會加快傳染
煙 都係一樣

噴你老母臭閪

食煙不嬲都有架啦

梁天琦

果啲仆街黎 食少陣都唔得

Lm

自私既人先會食煙啦

但另一邊廂, 政府無能, 根本無做野 都無搵個專家級既人出嚟叫啲人唔好咁做